有冇人睇過 沖さん 啲片 成日抹黑運動

講啲野懶有理據咁 隻未不提警暴

成班無腦藍絲仲要係下面支持

屌佢老母

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

補片

Sor 呢條先啱

求下大家一齊 report 佢

don't make stupid people famous

直接report 佢，但唔好落comment, 唔好俾view 數佢

關我撚事
仲要貼埋條link出黎幫佢加view數

呢條垃圾

狗沖san

唔洗click入去都有得report
詳情睇呢條教學片

2:00開始

推

共匪走狗

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

0
0

背後肯定有金主支持啦
我無睇開啲內容YouTube都recommend畀我
唔知用左幾多錢落廣告

佢有冇露臉或者現身公眾場合？

同閪多士一樣，中聯辦直接到帳

咁我都補條link 俾大家知嘅

應該無 見佢會遮樣

條友仔del 我啲comment

Who